Jane moest glimlachen volledig, voor een ogenblik; en de glimlach gedeeltelijk bleef als ze zich omdraaide naar hem toe, en zei in een bewuste, laag, maar gestage stem, "Hoe kunt dragen, herinneringen, is verbazingwekkend!--ze _zal_ soms verhoed--maar hoe kunt u deze kamer!"
